眼部保养

脂肪粒产生的原因：1. 体内因素身体分泌失调，导致面部油脂分泌多生，同时肌肤没有彻底清洁。2. 外在因素使用了过于油腻的眼霜，导致皮肤不能完全吸收，形成脂肪粒。预防和去除：1. 少吃油腻食物，多喝水。适量排汗，让皮肤能够通畅的呼吸。2. 注意面部清洁工作，但不用过频的使用去角质产品。3. 选择啫喱质地的眼霜，或者涂抹后呈水样或乳液型的眼霜。4. 涂抹眼霜的手法应从内而外，以打圈的方式抹开。顺着内眼角，上眼皮，眼尾，下眼皮做顺时针按摩，力度以没有拉扯感为准。这样按摩3-5圈，再以食指和中指指肚轻拍皮肤表面直至干爽。